如果熱狗淆底既 讓比我地阿仙奴踢

我地遇到死亡之組都出到線

我地唔踢啦
比你地踢啦

專注聯賽啦牛ching☺️

agger la😰

唔打喇唔打喇

死熱狗讓座未?

歐聯我們都不懂 你們才是16強專家

牙蓋俾面我咪再笑阿了

屌你車軌黎